不捨得抽筋 抽筋怎可以跳起

一出手仆街 人人想笑碌地

以前型盡就會飛起
會用柒碌感染你

差點就入院粒春俾埋你 笑撚死你

別動！！

踏上小丑這條路

就玩

也許仆街這條路 不需你懷抱 不夠讓我高空翻才會摔倒

風箏與風？

算把啦巴打…有d野勉強唔黎…

支持～

非走不可

當風濕遇老翁 逼迫你個龍的洞

踏上失手這條路 才令我突然跌到

好正

我的空翻無力 只夠我流淚 不可跳舞